telegram拉到人？定係連登出賣會員資料？

？

定係ISP?

telegram有電話number
要用太空卡

香港公安可以查到tg賬戶電話號碼！！！

睇新聞話佢係電台自爆左